Het was de jas van Neville St. Clair, en niet Neville St. Clair, die onbedekt lag als het tij keerde.
En wat denk je dat ze in de zakken hebben gevonden?"
"Ik kan het me niet voorstellen."
"Nee, ik denk niet dat je het zou raden.
Elke zak vol centen en halve centen - 421 centen en 270 halve centen.
